點解啲PR咁撚廢，唔撚識氹下連登仔？

一到選舉就屌屌屌真係好鬼厭